理大警方既盤算好簡單，唔明既自己入赤柱

投降，自首，跟曾狗出黎- 狗大勝
突圍失敗被捕 - 狗勝
狗攻入理大拉黑衫 - 狗小勝
狗攻入理大得街坊睇書 - 狗負
游繩，秘道閃晒 - 狗大負

一定要睇

自咩首？
又沒犯法！
DIU你蘋果日報！

記住
自首 = 坐監
被捕 = 打官司

行得正企得正
換返套衫睇書打籃球

手足
不出幾日黑警會放棄圍攻架啦
因為政府要舉行區選
捱多幾日 大家就可以出番黎
唔好自首 唔好自首 唔好自首

依家黑警唔攻入黎係因為攻入大學會引起國際反彈

既然你自首告暴動，黑警攻入黎又係告暴動

與其幫政府一把，不如捱多幾日，一定可以絕處逢生

黑警唔走
油尖旺唔駛選架喇
食飽飯，訓好教

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

推

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

push

Push

冷氣POST，提提大家唔好跟敵人節湊玩

已經講咗，冇人理我

推

其實狗攻入理大拉黑杉都係負 已經係光洲事件 係國際上同64重現差唔多級數

換件衫沖個涼

狗攻入理大 如果有死傷(巷戰實有) 搞到要用實彈
係狗 政府大大負
唔知國際會點

如果手足寧死不降 比記者影到更加係狗大大大大大負

成個情景好game theory prisoner's dilemma

係
攻大學，係史上最on9既行為

係，千其唔好投降
relax d
冇事

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，加上法律上唔夠料告得入，佢只想你自己出黎，講"投降"/ "自首"，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。被捕時一定要Press影住。街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

Btw, 留意假記者/FA/政客/社工。

可以用呢個邏輯諗：
popo話出黎告暴動，但係自己唔係暴徒，點都唔會行出去。 如果真係難告入，係poly俾人拉同出面俾人拉一鳩樣。
唔好跟條黨員出去，最多dum下波鐘等popo入黎拉人。 dont surrender pls

ok

popo要攻，plan好兩個鐘搞掂
佢地係唔會攻
等到星期日就區議會
成個油尖旺唔駛選

你被捕再可以見完律師再決左自唔自首
你而家自首就玩撚完
減刑都係1/3

係
relax
冇事

政府已經好急，又唔攻得
紅隧又冇埋，油尖旺停晒

係大學安全地方睇下書好正常

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

推！！！！！

【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

頂住
佢無可能咁多警力直踩成個禮拜

唔駛出
留低就ok
好似正常咁

不過呢 呢個moment如果popo攻入
就唔好用火攻啦
名正言順俾佢濫捕

況且有啲人游繩走左 少左證據證明之前邊個用火魔

堅

狗可以推進，就唔會放老鼠成入去

用火魔果d游繩走晒啦

岩呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推呀

全推

唉

呢個就係冇大台冇決策人嘅問題
利用曬我地感情去救人然後拉勇武
呢兩日真係輸到pk

但要諗吓物資點解決

手足，點都唔好投降
最多同政府打人道戰
無糧無水 佢唔退都要面對人道問題
佢亦無可能長時間用咁多人手封鎖

推 守 堅持

置頂

推
懵炳強 甴近平 習曱甴

推， 千其唔好自首， 頂住阿手足

千其唔好自首，人無野食得水飲可以頂到起碼成個禮拜。 搵個安全既地方休息下，頂住呀！

準備去屌樓下果個狗嫂 一陣upload賽後報告
狗宿嘅服務越嚟越好！啱啱食咗個親子丼

自己投降同比佢拉既感覺爭好遠

全中

agger

推！
頂住！
佢地攻入大學 上硬國際頭條
自首係大負

點解仲要有人帶裝出

好撚灰

出面打生打死

然後佢地投降自首

真心唔明哩兩日咁努力做咩野

校園Mode

Rui

其實有片已經影到狗攻左入去 爭在未上國際

甴近平

投降，自首，跟曾狗出黎- 狗大勝➡️勇武減少
突圍失敗被捕 - 狗勝 ➡️勇武減少
狗攻入理大拉黑衫 - 狗小勝 ➡️勇武減少
狗播歌 困住手足唔攻 ➡️心理戰➡️手足崩潰 ➡️勇武減少
手足幾經周折僥倖逃脫➡️留下陰影➡️勇武減少

點都係班狗贏

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

其實應該即時搞個hackathon比賽，係lib入面讀下書學電腦，比到一半d狗衝入黎

好撚on9
要談判完先有得唔使當場打
記錄完資料
遲D再拉過
事源係狗圍學校

依家班狗完全係想清算打羸左先
D咩高層都要同佢地談判
反正武器係手
仲話想清算

好多人出緊黎？

唔好再預約被捕好冇
你係入面睇書 突然被困 點解要行出去被人告暴動
根本佢地好怕衝入去拉人
所以點解佢地不斷叫人出黎投降 而唔主動入去掃場
當然我明斷食斷糧真係冇計
不過頂到就頂啦 出去真係冇好處

pish

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

有邊日唔係手足減少

自首嘅有幾多個係被呃咗嘅手足?
定係喬裝做手足嘅object嚟咖?

講撚左好耐

走呀. 救下你地

tui

真

得啦得啦收嗲啦支那狗

堆

一定要守，距地無得強攻

法律知識重要

我哋要入去救都唔係容易
你哋係咁問我哋係咪真係黎緊
黎緊你地又要走出黎投降
咁我哋呢幾日犧牲咁多手足入去救係為乜
但係我都唔分化 最撚仆街就係中共政府同黑警 大家講完就算 唔好屌手足

收皮啦，番去睇大公啦

以家大敗

Pushhhh

好多人跟個仆街出左去

咪係囉 真係痴線咩 成班都係比心機既大學生 聽到出面話風聲鶴唳 走又唔知點解比popo迫返入去 咁安全起見緊係返入學校呢個安全地方暫避啦 之後又話入面d人咩暴動罪 咁都入罪既話 咁呀保安都入罪啦

Tui

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

大力推

拖得愈耐
國際反應愈大

政府玩唔到咁耐

同意

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

自首嗰啲要坐十年監，諗點解當初要自首

你地係被困理大咋，無辜架，自咩首on99

唔好意思
如果係咁
咁poly啲人做咩sos晒。。。。

總之唔好跟狗出泥

呢班中學生真係輸左比政治 以為投降輸一半咩 啲狗狗不戰而勝 真係鄧碧街班手足

係大學睇書點解犯法？
前幾日不斷放tg，點出去

如果無嘢食會有人道原因比嘢食你地，你地只係被困理大，無參與暴動，狗封哂路唔比野食你地係佢地違反人道

自你老母首咩
無犯法自乜嘢首呀

Pish

手足守都唔洗守，全部棄gear，你地只係一班被困學生

5個月黎唔知國際做過乜鳩野
講真 有邊樣成事

受傷，食物

真係餓到無嘢食自然有人道人士送比你地，你地只係被困學生，因為啲狗封哂路，搞到你好驚先唔敢出去

唉屌 唔好投降

佢地無可能封一哂，你地唔係暴徒呀，無辜架，守都唔洗守，佢要入就由佢地入

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

啲狗封哂路，緊係sos

理大學生係理大有咩問題，自咩首？

帶多幾個朋友玩有咩問題

班狗就係無證據先想你自首

當然重傷手足我明

唔好再對國際會幫你呢樣野太大期望
人地打嘴炮發下TWITTER 就已經係差唔多咁架啦
一直就係本住國際會搞掂中共心態
呢樣又核彈果樣又話推上國際
但都已經幾個月啦
佢地做左D咩野有實質影響

個廿個自首肯定有部分係鬼
目的係為呃人出去

推 一定要睇

絕對唔可以妥協 班狗放得入黎說服你地嘅九成九都唔會係好人
一定要撐住 好多手足都做緊野想盡辦法幫你地
千祈唔好放棄

block.

自咩首？

以最低的成本換取最大回報

嘥鳩撚氣
又話做呢樣唔得做嗰樣外國唔支持
屌你老母啦 支持極咪又係口交幾句
你荒聯合國會派維和部隊？
最好個個坐係度等俾人扑死
嗰個唔係你個仔呀麻

支持落去, 早去自首認罪係拉, 攻到入嚟又係拉, 做乜趕住俾人拉, 守住.

合適